如果有巴絲讀汽車工程HD或者對汽車結構有研究既請聯絡細佬

咩事？

巴打你讀汽車工程？

有野想問下你

揾車房仔?

讀緊,有咩請問

有咩係到問啦
我汽車HD distinction

24個比利

神人格

有咩想問？

巴打熟唔熟私家車唔同部分既運作

可以既話我可以留telegram